外國嘅示威好值得比我地參考

開錯台

用冬甩釣 笑那死🤣🤣🤣

笑死

派狗糧!(過期)

香港邊撚到搵隻乳牛出黎？😦

入元朗果陣又唔拖隻牛出黎

做先得㗎

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書